唔好扮野北京爆肺炎唔開人大，唔立法呀

硬到底，立法要最辣
唔好扮野呀
縮沙正契弟

習大大加油

雜種生核快落

老虎楊去夏威夷表演猛虎落地勢，震驚邪惡美帝

EE？又好似係喎

傾唔掂仲可以用魔犬慟哭破𨳒柒蓬貝奧

習大大表面上淆底了
其實國安法只係想嚇下香港人
最後等你自立廿三條

甴種千祈唔好怯啊 輸一世架

人哋有5G嘛邊洗真人開會用zoom咪得囉

最驚係咁，扮哂鬆章，然後香港人嚇到瀨屎，乖乖咁自己立法
即係強姦犯嚇要扯爛哂你d 衫，於是你乖乖除衫俾佢x

被對家應用了破窗效應
我地輸了..........

仆街真係可能咁做

好睇個賊冇槍殺我咋

好啦等我自斷腦幹先

可能俾你講中

今次仲唔碌柒

生病快樂

啤梨哥 今集撚得好正